互聯網做乜變左萬維網??

啱啱CCTVB講萬維網

用普通話讀一次 萬 維 網 你就明

兩隻唔同既字黎架喎
唔係蝗語
唔係又想反下話

明佢老母生細佬

Internet 互聯網
World Wide Web 萬維網

萬維網 即係WWW

萬維網唔等於互聯網

萬維網並不等同互聯網，萬維網只是互聯網所能提供的服務其中之一，是靠着互聯網運行的一項服務。

完美演繹
翻得學多讀書少

萬維網係香港/台灣譯名

互聯網同萬維網唔同

將萬維網當係互聯網
同將互聯網當做物聯網一樣咁鳩

樓主唔識野可以Google 下先開post

佢要識開終端機打Code先明咩係互聯網，咩係私人網絡咩係萬維網

香港就夠，唔需要加埋台灣，繁體支那同支那文化相近根本唔值得參考

琴晚冇睇到開頭

琴晚哩度明明英文寫INTERNET,唔係寫WORLD WIDE WEB
今日睇返就改左

666

孟加拉效應？

Internet
World wide web

萬維網係蝗語
香港人叫開WWW

你問過8、90年代啲人未